對唔住講句郭sir個網台已經贏曬所有財經台

要資訊有資訊
要分析有分析
要傾計有傾計
推嘅股票自己都會買埋一份
聊天室人數高氣氛好
課金參與度高

得罪啲講有邊個台可以做到佢咁 簡直係財經界嘅城寨 佢真係財經界一哥

推

條女幾正

跳樓啦

面對現實啦 收市時段個live人數都跑贏其他台
其他台無謂鬥啦 閃人啦

唔睇女 只睇節目
綜藝節目都有做埋 建緊大台 成功在望

推！

自推

你係咪輪蛇

唔太著重佢, 佢主要係一個下把位同埋汁郭sir口水, 雖然都有料到但可能老左啲轉數唔夠郭sir快 郭sir絕對係財經界一哥

郭蛇一拳可以打到幾多pound

想佢拍一秒拳王/激戰2

激戰2 ok wo

下 輪蛇先正
跳樓啦

佢其實唔差，只係郭sir講得仲好

推到郭sir上黎傾計!

條友只係識背數據

垃圾台都有人吹奏~

邊忽垃圾？

人地多人睇又多人課金多廣告贊助就係垃圾台？而家個市咁悶都4-5千人睇live 呢啲叫垃圾？

數據就係證據,郭sir搞埋政治評論一定仲多人睇

理性啲講 多人睇live, 又多人贊助,
你話佢靠乜？就係靠自己, 條女同嘉賓仲有藺sir都係純粹節目效果黎姐, 我都係睇郭sir only!

支持郭蛇

其實佢d嘉賓有無人工
佢都幾有face 請到咁多人上網台

推到郭sir上黎

應該唔洗錢，以佢個名氣咩人都叫到，黃國英都要忌佢三分我見黃國英都上佢節目

幾淫

我諗唔到佢有邊個係請唔郁, 郭sir已經喺香港YouTube界無撚敵

重點唔係條女, 雖然有睇佢同郭sir做gym片，但睇得出佢冇波冇樣, 應該係個台包起呢條女長做主持
無呢條女絕對唔會影響收視

大屍

另計啦呢個 raga都開始比郭sir打殘, 郭sir屌打

再推！

純文字討論

根條女就係唔得, 得郭sir撐場

冇圖就知咩事啦冇左條女郭sir仲多發揮讀問題有邊個唔識

推d 股唔店

唔掂唔會咁多人睇, 你不如都去聽下佢啲分析同埋去個聊天室傾計,氣氛好好, 觀眾都好高汁

郭蛇成日推d老餅股
識玩就跟輪蛇
之前玩8083 6969都fat

佢自己買細價股蝕到ＰＫ又要話你知咩
一個做GYM嘅煙剷

郭sir推嘅股穩打穩紮,因為太多人跟買所以個股價高咗導致佢推果隻股多人高位走姐

都係果句,佢個台真係堅,我雖然係忠粉但都係睇數據,佢個live真係打贏其他財演台,呢個係不爭嘅事實

論人氣就連黃國英都要輸比佢

推！希望郭sir或者佢工作人員睇到

你咪撚攪笑啦😂

睇佢分析，不如自己分析

樓主假膠黎

郭sir 270叫人買9988
呢幾日升到啪啪聲

認真,有邊個財演唔係又跪又西咁想上郭sir台韜光拎名氣, 郭sir真係要嚴顏啲揀人上節目,如果唔係會影響到你, 比錢上都唔好

都係果句,佢個台真係堅,我雖然係忠粉但都係睇數據,佢個live真係打贏其他財演台,呢個係不爭嘅事實

你自己聽下啲節目再講啦

佢有叫人止蝕人地唔聽冇計

識聽一定聽中風財演沈大師

呢排個市有波幅無升幅，有反彈無大升！

屈我唔緊要,公道自在數據，你上佢YouTube睇

郭sir 最好

你講多d 比我地聽仲好啦😂

郭sir: 美團100 蚊， 打死我都唔買

股市日日都有變數,郭sir絕對唔會同錢作對 佢只係順勢而行 錯啲乜？

戇鳩仔

淨係聽佢講大市走勢 其他都係事後孔明

郭sir 好似無同沈大師同場？

笑9左，割蛇都有人吹奏

大把嘉賓擦鞋仔都爭住上佢個台,呢個都係最好嘅証明, 其他台做黎做去都係果啲人, 好聽啲有新鮮感,難聽啲根本就冇人, 郭sir個台就唔同, 叫邊個黎邊個就會黎, 大台本事

老實講 以免費節目鳩嗡黎講係幾高質 起碼聽佢講野係舒服 不過好耐無點聽財經節目

終於有人識英雄重英雄

呢個唔係吹奏而係事實

推到大家都淨係睇郭sir 郭思治工作室

直播就黎開始啦！